今日有兩名手足被判處監禁

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇主任裁判官
#0904寶琳 #判刑

D1:何梓聰（環保北選區參選人）

控罪：非法集結

案情：在2019年9月4日，近百名示威者湧入港鐵寶琳站，其中2名被告涉嫌包圍並推撞一名下班的港鐵男職員，使他倒地受傷。2名被告原本被控襲擊港鐵職員罪，控方後來申請將控罪修改為參與非法集結，指他們在港鐵寶琳站內與其他人士參與非法集結，即作出帶有威嚇性、挑撥性及侮辱性行為等，相當可能會破壞社會安寧。

上次判刑：

D1判監三個月，但保釋申請等候上訴獲批
D2已判監四個月

早前去信法庭，申請撤回上訴，繼續服刑

‼️‼️‼️三個月即時監禁‼️‼️‼️
（板仔離開前有👍手勢）

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇主任裁判官
#0901將軍澳 #裁決

李（24）

控罪：兩項襲擊依法執行職務的警員。

案情：被控於2019年9月1日02:06在將軍澳常寧遊樂場外近燈柱襲擊(1)總督察5068及(2)警長52283

速報：全部罪名成立‼️詳情後補

各項控罪量刑3個月，傳票3007與3006同期執行，但有1個月要分期執行

‼️4個月即時監禁‼️

申請保釋等候上訴獲批：
。保釋金增至$10000
。其他條件照舊
（按：寶寶喊咗😭）

另外唔係想放負不過想指出一個好難聽嘅事實，有好多無咁出名嘅手足經常被大家怱視，希望大家可以抽多啲時間聽審，送車。

法庭文字直播台:
#西九龍裁判法院第一庭
#林子勤裁判官

0900未有人輪候
0915連同被告及親友不足5人，保安亦唔放人
1005終於放人
（保安：咁少人一定入得晒啦）

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇主任裁判官
14：30庭

1400不足10人
1415派飛 不足20人
1435開

#東區裁判法院第一庭

開庭，尚餘大量位置

【關注組】 @youarenotalonehk
【直播台】 @youarenotalonehk_live
【資訊部】 @youarenotalonehk_info
【搜證部】 @youarenotalonehk_evidence
【收信部】 @youarenotalonehk_mailbox
【法庭時間表】⛑（維修中）

另外附上魚蛋義士盧建民嘅家書

致港人：

堅持、不氣餒，沒有政權是永垂不倒的！

要有不屈不撓精神，永不放棄所有手足

不遺忘、不淡忘，銘記所有為香港的抗爭者

就算政權怎樣打壓，都壓不到良知，沒有良知，與貪狼有何分別？

抱有智慧抗爭，不可因此失去爭取公義的決心（疫症終有日消失）

12名港人、所有在囚抗爭者要堅時、撐住，不可因一時的失敗，而放棄香港！

請繼續爭取改善囚友權利

影攝食
3-11-2020

係咪又爆左暗倉呀？

國際線有任 請每日推Post

Condom仔

單機啦

Push

返屋企食屎啦